妓女要求戴套做！男竟啪啪一半「脫套」 遭判12年監禁

英國多塞特郡（Dorset）一名男子李霍格（Lee Hogben）日前去嫖妓，不料竟在啪啪進行式時，突然強行摘除保險套，嚇得女子多次哀求不要，不過男子仍不聽勸，甚至事後還故意「白嫖」，讓妓女怒報警處理，近日法院審理此案，男子遭判處至少12年監禁。

綜合外媒報導，李霍格當時在一間四星級酒店房內，與提告女子達成性交協議，不料李霍格卻在途中為了滿足自己性慾、竟不顧兩人協議「需戴套進行」，卻在兩人興致正高漲時，突然將保險套拔掉，並若無其事繼續進行，讓女子之後感覺不對、並見狀沒有戴套努力反抗，不過仍遭李霍格得逞，且在她體內留下精液，甚至兩人完事後，李霍格還不願意付錢，故意要「白嫖」，讓女子怒報警處理。

報導指出，事後李霍格在第二天被依「強姦罪」逮捕，並將他的DNA與女子身上取得精液做比對，結果呈現相符機率十億分之一。這讓霍格本怒否認「強姦罪」指控，但最後法官仍判處他判12年監禁，且對他進行無限期限制令和性傷害預防令。對此，霍格本在聽到判決後嗆法官：「我會去找你！晚上我會用獵槍打中你的臉」讓法官再次重判，並延長他監期6年，總共刑期18年。

提告女子表示，當時她說要去報警時，李霍格就曾威脅她表示：「要殺了她的祖父母」、甚至說：「要為了她所的一切！把她的頭打爛。」其辦理此案檢察官凱特（Kate Lill）表示，「李霍格是一個危險罪犯，專挑妓女下手，認為對方不會對他怎樣，好在提告證人夠勇敢，才能將他逮捕讓他為自己行為負責。

朋友曾咁玩ptgf， 但當然有俾錢，仲俾多5舊

不過隻雞feel到中出後發曬狂，但又唔夠friend大力

除套 = 強姦

大把141門口有貼

勇者王

咩叫唔夠friend 大力

有冇絲打，推車時除套，是否feel到？

你朋友就是你

抵死 夠膽威脅埋個法官

男人真係好on9
為左除套屌閪可以坐監

並將他的DNA與女子身上取得精液做比對，結果呈現相符機率十億分之一。

係咪即係唔屬於被告
即係都有俾其他人中出

叫雞都除套，係咪自己搵命搏

咁玩命 叫雞打真軍

痴撚線，隻雞叫我中出我都唔敢啦。性病跟一世架

可能佢已經乜病都有. 仲怕乜.

咩叫十億份之一

將他的DNA與女子身上取得精液做比對，結果呈現相符機率十億分之一。

咁都告得入